拜登上任，美國白宮YouTube Channel勁多負皮

幾乎每條片都係

屌你個閪，仲要有四條片俾人關閉咗唔俾留言

屌你個閪搞乜撚呀China Joe

Joe, you know I won.

放心，YouTube 會 cut 哂D dislike

美國柒左

trump又反cup

愛登力又話拜登係主流既？

已經少咗

只可惜 cut 完之後仲係負皮多過正皮

尋日既大多數

原來真係假架

地府上唔倒youtube, 無法

我Dislike咗一陣之後，轉頭變返冇Dislike

你好，我是特朗普侵侵，現在互聯網謠傳我已經輸了，其實並沒有，我現在身處在亞特蘭大軍事基地裡，通過蘋果手機在網上發貼，急需籌集5000萬美金打贏官司證明選舉舞弊，待事成之後，我將我畢生財產，旗下物業股份，全數轉讓給你，絕不虧待你，請將資金發到以下戶口：Telegram: hugo19911

從來都話美國大多數人係選侵侵
不過做票機=無限票

所以唔好怪美國人

Sor! 都要怪！
佢哋是有槍權的（根據連登仔講係最無敵）

笑死

再嘈就like同dislike調轉！！

DISLIKE 換做 LOVE

屌你個閪，仲要有四條片俾人關閉咗唔俾留言

言論自由

再嘈得返like同share

united state of China

負皮既有幾多係美國人

因為就算侵侵幾乞人憎（指美國人）

唔可以憎一個人就完全否定佢既存在
甚至有選舉出術證據都無視

仲有BLM 拜登贏咗當佢哋condom
BLM 班黑人之上當然理智斷線

唔係話全世界除左兒登同侵粉其他都撐登咩

你條片已經少左dislike

真定假啊

香港國際戰線全力支持登叔

香港同台灣都多既

屌
負評少咗咁多？
Youtube

Fraud登

愛登力：fake news

全部dislike晒

好痴線
點解會少咗咁多Dislike

Getter Tomahawk~Boomerang

可惜trump太弱先搞到咁

8000萬支持者

Cut極都係dislike多過like
將dislike改做love算啦

連登班假膠同廢登力唔係好鐘意講得連登仔先撐侵

我覺得遲下真係可能會

想製造Good 及 Not good, 冇Bad

仲睇youtube

衰啲講blm 俾人當condom其實都幾心涼，只不過我哋被牽連咁解

睇死班blm SJ 撚四年後又含淚投票又被當condom

like likest

Push

仲衰過中共

做緊啦，Google一向dislike多就當spam，一定會狂減

嗰幾千萬voters去撚左邊？

得番呢啲打飛機

現正報時22Jan, 15:47

15k dislike

咁樣都叫打飛機
定係你對住拜登打飛機？

d 左膠去晒邊
下面comment個個屌佢

而家變左12k wo

見到美國而家真係慘，搵個呀伯出黎講野
完全無精神無氣咁

咁都打飛機
叫個8000萬人出黎撐場先出聲啦屌

仲上連登

你話呢

現正報時22Jan, 16:40

13k dislike

(-2k

敗登出咗名種族歧視

所以上唔到總統山唔係冇理由

變少左

推 比爆負皮

登登都係加速師想幫美國人覺醒

做咩變少咗

愛侵力除左上YouTube dislike 仲可以點